點解張建宗做勞工福利局時唔關心巴士司機工時過長？

張建宗促運輸署「著緊」點 研究司機工時能否適度調整

署理行政長官張建宗表示，運輸署對巴士司機工時有相關守則，規定司機駕駛時間不可多於11小時，現時關注點是這時間是否過長，他認為是時候檢討守則。

張建宗表示，運輸署每年透過獨立外判公司進行調查，了解巴士公司營運情況，以及有否依據守則安排工時。他要求運輸署「著緊」一點，研究司機工時能否作適度調整，以確保安全。

張建宗又說，不能將今次巴士意外與標準工時問題混為一談，全港工時政策是另一回事。

對於有報道指，政府正研究額外增加兩日法定侍產假。張建宗表示，政府以往承諾在侍產假推行一段時間後會進行檢視，認為設立法定侍產假已有一段時間，是時候評估全面和客觀的評估，是否有空間改善，如果是有空間，相信大家樂見。

官僚永遠都係出左事 死左人先會檢討而家的制度 賠上人命的代價 被動的管治

呢隻食屎狗當年講野幾撚涼薄 就知佢係hea 尻啦
佢宜家講呢d 都係做政治show 不過冇人信佢咁解

唔死人唔做野

「張建宗又說，不能將今次巴士意外與標準工時問題混為一談，全港工時政策是另一回事。」
仲on 9過民國復興

sorry，97前就唔死人唔做野，97後就死人都唔會做野，尤其是商界普遍反對的話

堅定可信羅致光呢
死撚左去邊

掟左俾運輸署了

做官白逗人工就係呢啲

你自己選擇加班，關人撚事。

你咪試下say no囉
睇下編更班撚樣會點對你

入不敷支呀